利狗贏到米杜士堡，食1000個屎汁漢堡

阿仙奴點會無前四

貢早燈定

好有錢

你走數，利記輸硬

呢兩條友自稱真利

咁左邊一定係gerb

假利黎
割席先

me真

拿，我就覺得會輸既，不過l定m先

留名睇走數

贏到一球我生梅毒

廢翼你又唔洗咁盡GA

米堡和到我生

即刻死都得啦